當你在app store search 投資時....

正題：之前用開經濟通睇股票，但發覺唔係好popular, 想問各位巴打用緊咩app睇股票/財經資訊

月供6合彩是常識吧

睇就用富途